地區行動其實係咪應該停一停

最初2014年佔領無用
到2次百萬大遊行無用
就開始有地區行動
持續左2個幾月
除左幾百個人比人拉
無數人受傷
2邊武力升級
一邊雞尾
一邊開始拔槍 水炮
大佬啊點升級都無可能夠對面黎 對面幾乎係無上限 無限金錢 核彈都唔割 唔代表你真係有核彈
繼續落去除左更多人比人拉 之外真係睇唔到有咩突破 唔通各位真係要因衝突死左第一個人先識諗

開始停一停 諗下 遊行 地區行動 以外既出路

我知一定比人屌做分化 失敗主義 冷氣軍師

自問我只不過係一個超合理 理性主義者

從來都一考慮所有野都一定以成本效益優先

從一開始就覺得遊行係最無撚用所以一次都無去由其民陣果d

本身覺得地區行動可能會有用 但2個月黎 結果有目共睹 所以有感而發 出呢個post

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推1

推2

機場都唔洗入既話 好難唔比人屌你

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

屌你咩遊行都唔出
不過認同依家地區行動成本效益唔高，但唔代表要停，不過係要進化

大家睇紅字就夠
佢係想叫大家唔好去民陣果個

睇嚟美國人權民主法案燒到嚟

依啲聲稱超理性品種3毛都要出手

唔駛覆唔好幫佢推得

拿我就無講過呢樣

呢個都可能係一條新出路

就現時黎講 機場好似係最少暴力場面

同最少人被捕既 地方 而成本同風險效益黎講

係最好

不如你話比我聽 邊一次遊行争 取到野

其實唔係
只要搞好戰術唔好到損兵折將
再野貓式出現其實好重要
黨鐵唔開都係驚你地極速轉陣姐

黨鐵春袋係邊?

爭

唔好意思，借 Post 宣傳一下

手足們！之前嗰啲唔算係真正嘅罷工！ 咁樣先叫做真正罷工呀！

就係每次都損 先至有感而發

每次都總係會拉到 幾個至幾十

大佬啊人地有公安支援 無限人手

我地呢邊拉一個就少一個

玩機場先啦！

捉完字就答我

呢個都可能係一條新出路

就現時黎講 機場好似係最少暴力場面

同最少人被捕既 地方 而成本同風險效益黎講

係最好

地區對政府黎講作用零！但被捕人數日日增加

終於有個心水清 既巴

咁多個月，得一個地方政府係有出過聲，有回應
玩地區勇武嗰堆真係唔知咩心態，推人去送頭，自己就跑得快

其實宜家先係戲玉, 我地宜家更加要做多d野, 比全球睇到我地攬炒既決心, 人地美國都會著緊d, 政治係無免費午餐。
一面和理非爭取全球民意, 一面勇武引對家犯錯。

無100萬 200萬 170萬人等遊行
點比大家知道自己原來係多數
點比外國知我地係反送中

無咁多人遊行就唔會有信心比到勇氣出嚟反抗嘅人
其實勇武同和理非真係互相扶持同掩護
亦無原因令外國通過美國人權民主法案

警犬只係靠支炮同埋極權控制係唔會明
不過警犬都有唔少人支持嘅
起碼有中共控制果十幾億大陸人嚟送下生果
準備去中國住啦

果個地區一出事 大家睇下各國d反應快幾多

效果仲勁過好多民宣 侵侵開始同維尼 傾

將貿易問題同香港掛勾 都係 果個地區出事開始

到而家咪勇武繼續被捕

和理非繼續9行

你要哂馬既 200萬果次夠哂有突

諗下遊行同勇武 以外既出路la

推